馬會傻撚咗？！ 曼聯竟然有平手盤買

往績痢唔係和就係輸
除咗霸氣杯痢主場贏到，但當時仲係V92教皇者曼

今季利仲要頹到變中游，相反皇者曼已經調整完，唔再死守 對住利的垃圾後防
睇唔到曼平手盤有輸的可能
90後唔好再抱怨買唔到樓，係你哋唔把握機會

利申：問咗阿爸借十萬買，星期六晚又多九萬蚊零用錢

屌 開錯台=.=